當年電車阿叔其實發生咩事

做咩要咁嬲追住電車黎屌

屌穿你個閪呀！屌爆你個閪呀！

有冇在場人士知

走住黎屌冇撚用

好似話個呀叔摸鳩個女仔
個女仔趁佢落車推鳩佢
呀叔獸性大發

原來廢中惱羞成怒